[假新聞]敗登支持率有6成

The Hill: Biden's approval tops 60 percent in new poll | TheHill.

屌你fake news孌童痴呆點會有6成
美國人你地聽住，你地成班美國白左BLM真係扺撚死
慢慢享受社會主義鐵拳
好快你地就做美國省講普通話
侵侵反cup之日你地全部都會因賣國而槍斃

The Americans have listened to a result that you have chosen. The future consequences of your choice will be borne by you, and then I will only laugh wildly at the bottom of the mine and pointed at Qu Di Li Xiao.

我信連登 唔信民調

美國人你哋同我聽住

廢登好波
愛登力繼續縮入老母閪，得閒就突個頭出黎吠

連登足以代表全球

咁廢支持率都高過傻侵隻過街老鼠

你講得啱
廢登好波
愛登力繼續縮入老母閪，得閒就突個頭出黎吠

睇入面個criteria, 好多都好兩極

連登悼念緊達哥
唔得閒理敗登喇

死中囯人點做野架
得6成？

check左墳場支持率未？

不滿Biden的舉手！
.
.
.
.
.

YouTube民調指數

信呀民調！

正如大公報話香港有300萬人撐送中！
信！

一開始查實係幾高?